3A 中國驚 睇黎要買了.......... (Black Myth:Wukong)

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

好多鬼佬讚好

知唔知咩叫3A?

後面打雷狼龍笑左
成套好似係影片唔係gameplay trailer，同Ubisoft 嘅啲欺詐片一樣

抄鳩宮崎英高啲嘢換skin 做西遊記，同買撚左riot 自己整王者榮耀堆嘢一樣

得條片
RTX5000時代出到就話你叻
到時仁王都唔知出到幾多集了

咁平心而論算係唔錯，西遊背景知名度高又適合呢類arpg ，大把人型獸型奇怪boss可以塞入去，麻煩既係原著孫悟空太神通廣大太多能力，又七十二變又上天入地，好難跟原著咁表現出來

係因為鬼佬on9姐, 唔係唔知支那製驚既歷史, 所以抱有期望

笑鳩死...大陸最叻出呢D 黎打飛機....出到真野再講啦

一個po仲未嘈夠
又開多個

我見到佛雕師, 獅猿, 同源之宮

link?

睇清楚開頭，主角非悟空
佢話用另1方法重講西遊記

買就一定買
話知佢抄gow 仁王等
起碼東方嘅神秘魅力已盡出

等數下呢個po又會出現幾多三毛

如果出到一定買
但睇死佢出唔到

出到咁既質素的話, 我為表支持dl隻老番玩下

邊只一個 好似第3，4個

但原著悟空都冇變好多次

反而想知係咪全平台定又PS獨家

全平台

我喺遊戲界工作
呢隻驚冇可能出到
完

cg trailer?
出左先講

係咪ps5?

想學嘢可唔可以講多啲